屈dee：十幾年前殘酷一叮有個阿叔黃到痴線

推

拉

屈dee 過咗生都仲可以做TVB打手